中學雞時代既你, 鍾意陸運會定水運會多D?

以前中學陸運會係灣仔運動埸, 好鍾意睇睇下比賽然後鼠出去買野食, 同同學吹水又唔會有老師睇住, 好自由

水運會for sure
可以睇女女
Btw中學無水運會

中二生留名。

2個都無去

陸運會 去廁所打機訓教
水運會 冇

水運，可以瘋狂及仔，又可以抽水搣下佢地大脾同揸下波仔

點解個post冇圖嫁？

冇水運會

無水運

冇水運, 剩係有幾個同學出去參賽

水運啦 不過自己唔落水

水運會時一定攞住本場冊，睇下D大波妹邊班叫咩名，同埋望下 d 女仔 fd 到底身材如何

水運會可以望女同學

仲試過見住有男同學當眾爆呔，仲要係一條泳褲

兩樣都唔中意
男校撚
最中意出學界

毒撚惡夢

男校撚agger

水運會見到啲囝囝著三角褲真係

圖都無張

陸運陪坐陪一日 水運每項都有獎攞

水運會
因為唔做強制參加
陸運會報咗但唔出席比賽